泛民頂住，香港喺生喺死睇今鋪

好似想當年果個臨時垃圾會咁

支持

撐